香港人急需向歐美捐錢物資，立即搶佔道德高地，宣傳效果絕不遜于登報

我們要盡快找有名器、號召力、公信力、透明度的人或團體（例如：Gphone、攬炒巴、G20團隊）組織籌款，然後將錢或者物資捐比撐香港組織（例如Hong Kong Watch、英國各大學學生會）或者議員(例如美：所羅門、Rubio，英：Tom Tugendhat、MP Carmichael、Luke de Palford、彭定康等等)，請求他們代為轉交當地有需要的人。
大家點睇？歡迎留言或者開新po討論
幫我推上熱門

On9

咪撚搞笑啦
自己都未搞掂
仲幫人？
道德高地都唔係咁拎

多有多捐，少有少捐
雪中送炭是香港建立對外友誼的最佳辦法

好多分化狗又負皮我了
我屌

香港又唔係台灣可以應付完自己需求鍾有多賣出去

Block